繼捉鬼後又一分化風向：影大頭

兄弟爬山，不割？

不割
割

屌 畀人影大頭 仲畀人話我抵撚死

黃子華真係慘 畀人拎嚟同达狗比較

btw 你班傻仔肯推行動po未?

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行